留喺機場呀聽唔聽到！

唔好出機場門口！唔該點都要留喺入邊
點都要留喺機場室內範圍

可唔可以唔好再送頭

我哋要贏啊

依家唔係要同佢哋正面交鋒啊

唔好咁易被敵人引出去得唔得

一直留喺入邊佢哋真係冇你符㗎

求下你哋唔好再下下衝出去

人哋有真槍 我哋得血肉咋

依加唔係要勇武 係和你飛呀

推

唔好再俾敵人有籍口入

Push